呢條片究竟可以出幾多手汗

前面已經好誇張
12:45之後直情CLS
睇到成手濕晒